致所有區選素人

黎緊四年你地有個新任務了，請用行動證明唔係剩係建制先識做地區野。請好好利用區議員資料幫助文宣，拉攏建制鐵票。整左街燈唔洗出poster打飛機，請用fb,ig分享就夠。做多少少老人院野，有時間探下婆婆咁。地區野要做，政治野更加要做。取他人之長，建制之所以長期坐住個位係因為啲老人家單純係睇邊個對佢好架咋，請額外用少少力打爆佢地。
記住啊手足，切忌赢左一次就驕傲。
重點係，五大訴求，缺一不可。

真 社區工作係好重要 希望大家幫下佐敦嗰位陳議員 佢幾乎0團隊0經驗

五大訴求缺一不可
釋放義士

五